有沒巴打喊得都幾多下？

係我唔夠堅強定太眼淺

乸型

吹咩

點解喊？

情緒一激動就好容易喊
唔知點解

感情嘢囉
同女朋友個啲
我仲喊得多過佢
我都懷疑我係咪特別有問題

覺得委屈？

有時係
多數係好似點講都冇人會明 好想比人了解但係最後都冇人知道我真正唸法 覺得好無力好辛苦
就會喊

車頭大燈

以前識左ex成日喊 有時夜晚自己訓嗰時會逼自已喊 其實幾舒服 好享受嗰種感覺
依家想喊都喊唔出

覺得激動便流淚 碰上了花蜜便陶醉

哭到baba聲

上一次係上年手足係太古廣場跳落黎個次
自問都算係個無咩眼淚既人

其實眼淺唔係問題
抒發完之後
最緊要有從新上路既堅強

咁就on9左啲喎

眼淚係流俾自己睇，喊係俾人地睇

喊其實都係一種情緒發洩
其實無問題。
可能你會覺得自己喊係軟弱嘅表現，但其實點解唔可以比自己有呢一面出現？

無錯

係咪男人嚟

俾我屌下咪知

死撚開啦死毒撚

收皮啦傻閪

你全家攞白卡

我知 所以只係發洩
我直情唔敢喺人地面前喊 尤其係女朋友